香港牙醫 BDS

小妹本身係香港讀商科
但係發覺自己應該係想讀牙科
讀商科之前已經trans 過
用多咗一年
我想問咁多位絲打巴打我仲好唔好用更加多嘅時間轉牙科
同埋話俾我知應該點樣做先trans到 ， 讀牙科係點樣同埋會唔會讀唔黎

Nonjupas / jupas lor

Dse幾多分？讀咩商科？gpa?咩都冇點幫

Gpa 3.3 /4.0三大
唔係DSE
我考GCE 2A*2A

Push

做唔到牙醫好想喊

有冇讀過理科先？

你不如retake科A變A*
3A*應該入到

你連讀hku dental係點都唔知就話好想做牙醫
一睇就知你唔係真心想做啦
同埋trans去dental根本無可能

問下都唔得嫁咩

Ching 你依家讀緊？
3A*係而家搵入嘅成績？

High school 全理
冇bio

入dental仲難過入medic
八十個位裏面二十個先係non ju
仲要獨市 唔想收你就唔收

台灣啦

去完咪又係翻唔到黎個執業試咁難考
而家落街睇到海外牙醫已經買少見少
遲啲全部都係同門師兄弟啦

佢min 係2個A星 起碼都識人入到 不過佢地通常predicted 3A*/4A*